RKT 苦主區

呢隻新股好似無咩人講
大家點睇後日出業積

利呻 岩岩$29 高J咗

等

呢隻野 明明個走勢係好 但版塊唔比架 得佢一隻
我開左個細倉 慢慢等上

尋日似震倉only
短炒左少少
尋日27.1入 28.9放

我長線其實睇好
美國房地產銷售明顯上升左
同時呢間嘢做埋mortage
業績唔會差得去邊
等今晚drop番少少 補倉等出業績

今晚$30

盤前無交易 個個去哂買tsla

直接沽空佢啦 日日都插落地核

過2日財報wor
似係大戶想吸貨所以禁低個價佢

沽空咪岩 一日低過一日個底

今晚睇咩價位

收聲啦

29.5賣左

25蚊95%倉 等睇樓

長遠睇好

總算返到家鄉 睇埋今晚睇下點

大家認為呢隻股有咩特別之處而睇好

唔好咁高調

不推文回覆

明明就數錢區

靜啦

訓教Set止賺放撚左

28.3重倉

今日溝到變31.57

係咪玩完

財報咁好都跌到咁

一起身盤後跌 10 個%

CLS咩玩法，咁都跌咁撚多

會唔會升返 只求打個和

係咪份財報出咗咩事

好都死

美國地產市場係點？

好 但 跌

33.89高j左。。。

財報同預測都好
唔知跌乜
$20入

而家低息
refinance生意多到做唔切
美國買樓係用fixed rate
低息可以refin 降低息率
按揭公司會從中賺取手續費

基本面靚 技術面都非常好
真係唔知點解會跌 入左20手 慢慢渣

財報超預期，但即刻話q3冇咁好架啦⋯⋯

大家幾多止 定溝

33 125股

少你 25

尋日32.8放左

唔係話q3預期仲會高d咩

禁撚錯掣35$入左

巴打們有咩行動

盤前再插多獲

截緊車去ifc

26蚊見

28.3全倉左 睇住佢34 再落番28

小注陪大家坐

今晚

呢隻業績ok，點解咁嘅

跌落$20溝

係咪有預期個個無錢買樓

美國屋地產市場 前排回升完

32.9入左揮手
大家止蝕定坐下

突然間又大插多野

我諗緊好唔好止蝕
有冇高手燈下？

SH 29$重倉

31.7 已止蝕 ，垃圾股

呢隻好嘢 慢慢吸貨

完了

未止蝕？

29.1 @ 30
少少地由佢坐下

40@$23.5
慢慢坐

大家仲頂得順嗎？
兩年後約大家係呢度再聚

160 @28.8

大家有幾多

144 @25

點算 仲慘過0005

300@ 26.333 未驚過當儲錢

今晚應該穿20

250@26.3
破20再補

21.5 以為撈底

有無火箭苦主

19.3

29*10 豬緊7舊

7舊 港紙 okla
我支火箭幾時返家鄉

萬五豬緊

頂唔順，輸住走

報數報數

26.76入 24.42 21.48 20.71溝3次

20蚊走一半 輸千靚蚊
喊出嚟

仲會再跌
19.05-19.5 is waiting u

之前26入 33走咗
23又再入返 打算跌落18就溝溝佢

點解要走 sh到下季財報咪又上返30

7500 shares SH

有無Ching分享下呢隻基本面有幾好法？

龍頭大佬 財報靚仔

+13.7%
個新聞睇唔明點利好
有無巴打解釋

15.4% 雖則我24蚊貨 個news好似係佢同賣樓網realtor 合作。另外可能關板塊事，expi都升13%。

有無人仲坐緊

好耐之前 21.5 買左

仲坐緊擺係到算

34都無走仲跳乜啫

我既Target 係升一倍

spce轉睇好未?

炒緊Option, 食左幾轉Call
由100蚊美金，炒到1000 美金

10/23試飛上太空
睇好今次會爆升，之後會跌返去17/18蚊
要睇下1 hour 圖做下TA
跟D錢走

尋日21.5入咗

29.1仲坐緊

24.2

呢隻股....真係跌到我唔識嬲

SH

日日跌

講真
呢隻股啲走勢夠哂奇怪

班股東持有價係18蚊
去到19/20其實己經好低

睇唔透咩事
明明上一次財報咁好

唔敢溝

今日再睇...仲溝唔溝

$21 short call 左

一直在淌淚

係咪要升空

原來呢隻係拜登股黎

倒插搞咩

又係咁差唔多23蚊就插返落去

出完財報又跌

唔係 beat forecast?

BEAT撚左都收皮,屌佢老母臭閪

仲以為RTX苦主區 升咁多唔知d錢點用好

1 billion buyback 都跌

今年先上市, 但又buyback, 實大跌.

真
上返少少比我止蝕ok?

琴晚成個市跌 睇多兩晚都係唔生性就走

cls 完全唔sick升

IPOB 同RKT 點揀，想趁低小註

兩間野完全唔相關喎
spac公司細細地玩下好喇

利申: 之前瀨過spaq

Spac公司其實係咪玩空殼收購上市炒一浸走？
係咪唔會真係有心搞好盤生意

rkt搵錢能力不容置疑 但就係升唔起
應該係流動性不足
對ipob有信心喎 你覺得spce係咪有心搞好盤生意?

咪再吹，呢隻已變廢股

我只想升返上31比我走

好似9月時，有幾個連登仔係度吹奏，叫人買，已知係局，長擺做股東算啦

知錯了

RKT上市得幾個月都係要經歷冇人關注嘅宿命，連雷聲大嘅SNOW都冇動靜，雖然其實升咗好多....
咁其實opendoor係有潛力但係SPAC形式有冇好大影響？

RKT今年頭三個月賺9000萬，上年同期蝕2億幾，轉虧為盈，其實真係唔知跌乜....又唔係科技股，你話佢係舊經濟俾上網mortgage 搶生意就話，又冇見有咁嘅情況，係咪連啲大行都覺得唔抵買

流通股太少 20億入邊有19億未流通
滿1年之後應該先會有得升

滿一年係咪虛數定有根據？咁依家買咪擺成年？不如博CCL AAL可能幾個月都彈2成,咁我都係遲啲或者再低啲先買

rkt好似係半年sor要check

清請問邊度睇半年同流通量資訊

利申：初心者

我都係之前見人講起
流通股同總股本是但search就有
禁售期係180日先岩

有解讀係美息減無可減 增長有限

想知流通股數低會有咩特別 啲大機構點解唔肯入 唔係suppose 一養越少越貴重架咩

一樣嘢越少越貴

無人有貨 邊個想佢升

我覺得唔可以咁睇，如果一樣係以收藏愛好等既性質，當然愈罕有愈值LA，但以股票黎講，佢既價值本身係有個相對客觀既評估，包括佢既收入同資產等等，當然前景就主觀少少LA，但一股而言細公司無專有技術可取代既，唔可以高過佢每股資產太多，所以就難D因為市場流通量少而會升高個價，更重要就係大行持股好多時都係高位搵人接貨，你市場流通量咁少，賺埋都唔夠俾華爾街班友既人工，邊有人玩。

止蝕咗一半用XPEV追返條數！

叻仔

冇計
買太多
成3000股
而家都仲有1500股蟹住
不過而家少一半坐得輕鬆好多

唔緊要啦 ev股都幫你追返曬

巴打咁你呢
你啲貨點
有冇任何操作

我20.8@2000貨

原來你成本價咁低
冇問題啦

佢唔升 有意思咩